尿兜屙尿火力太猛 彈返啲水上jj

上手有性病會否被感染?

應該唔會 d 性病病毒好似好快死

唔會 自己傳自己唔算傳染

文員仔

嗱嗱臨一手抆斷條J佢，唔係真係好易中招，條J過兩日會自己生返出嚟㗎啦

剪得唔得 我手無搏g之力

剪得，不過切口大齊，生返出嚟會短兩寸

本身得兩寸會點。。。

D菌滴落龜頭你就大鑊
可以直接滲透入你啲血度

聽日開始先會慣性坐喺度屙尿，之後乳房會脹痛，蛋蛋會發黑繼而脫落，同時會有月經前緊張

發達了

彈上j j有幾猛火力呀

彈返上咀先同我講嘢啦

利申：試過彈返上咀 自此之後冇再用過尿兜

下世小心d

But有鬚

不嬲射過隔離個兜 咁咪唔驚反彈

所以我不嬲離4米屙

快啲切左佢，唔係好快會爛到春袋度

下世小心....如果你當時即刻用口含條撚做清潔就無事
幾時都話滴滴仔先安全

即刻搵人含下清病毒 要快

林依晨

No
Same as this

百貨應百客 p下啲相應該都賣得出

梗係啦，唔係咩

到時記得每個月課金

我唔好呢味